點樣利用Synology Set個VPN比自己用?

人在大陸，依家Teamview緊自己香港部機上緊連登